有冇人發覺球王C朗次次都要靠人傳波俾佢至入到波？

咁樣叫做球王？

咁撚高大點穿來插去

其實有邊個唔係等人傳先有得入？？
一個人踢曬？

定係你想反串我球王美斯唔識射12碼？

5毛ac
不推文
唔好比任何交流依隻狗

你大獲啦，講真話

屌奶星玩能到接波都唔計

真正勁既人根本應該自己由後場推入對面龍門

所以球王要係龍門？

慘得過成班所謂頂級前鋒成鳩日控果下已經甩柒左